有冇人試過件衫冇啦啦有d綠色粒粒？

類似以上嘅圖咁

琴日係圖書館發現有幾粒綠色好似乾左嘅米痴住係我條褲到，於是整走佢

應該仲係地下
唔知會點呢⋯

昆蟲產卵

好似跳虱啲蛋

村屋?會唔會係螳螂蛋

臭屁蟲d 蛋

仙豆

臭屁蟲

蝴蝶或者其他昆蟲D卵
快啲拆咗佢落嚟 然後擺落個缸度養

你養到佢變大咪知

Yessssss

青豆黎既姐 食一粒先

公屋
都算住得高
曬衫的地方唔近d樹

又醜又臭 bb個樣好嘔心

等我去返圖書館執翻佢先

你去counter到寫返張失物認領form 有人執到會比返你

屌 最撚憎呢d臭屁蟲蛋
村屋撚